喺Github搵到CCTV公司大華軟體源碼，有維族變項，令人不寒而慄。

作者：Ho Wa Wong 黃浩華

喺程式原始碼寄存及開發者交流平台Github 搵到懷疑係 CCTV公司 大華嘅軟體開發套件 (Software Development Kit, SDK) 源碼，入面有同維族有關嘅變項 (EM_NATION_TYPE_UYGUR)，令人不寒而慄。

源碼 :

已經死link

代表對佢地有特別既setting?

EM_NATION_TYPE_HONGKONG

仆街咁快手
有冇人clone咗

成個repo剁咗

Of course

好快有

為左係FB拎like
理９你

我估冇

以後要揭發任何嘢都抄開十個copy先啦，面對極權用吓個腦啦唔該

attractive score 捉人去做雞?

連登仔係乜都上黎開post先

互聯網時光機：

用JAVA寫FIRMWARE好咩